[Myers Briggs] ENFJ 嘅會員請入

你地會唔會成日
1. 太相信人嘅一句 "搵日食飯吖" ， 然後之後都係獨自一個而唔開心?

2. 前一秒仲好開心，下一秒就世界末日咁嘅樣？

3. 明知冇可能但一直想大家都鍾意你，同盡量滿足最多嘅人？

延伸閱讀：

性格嘅嘢無對錯，大家可以開心見誠咁討論
請保持良好討論風氣

早晨